［重要］捉鬼係需要，但更重要係前線制定行為準則

行為準則必需要由前線制定並得到大多數人認同，守則可以減少爭吵，加快決策效率，同時可以更易分辦人同鬼，而且前線守則可以令市民明白我地唔係暴徒，比所謂紀律部隊更加有紀律，更易爭取民心！

推！

難，但推下